【多啦A夢喺荃灣唔見左隻狗，$3,000】

【尋狗 - 薄酬$3,000】
!!!!Lost Dog!!!!
。名字：【東甩，Donut】 (6個月大 )
。品種： 柴犬
。特徵：啡色(背部帶深啡黑色)，配帶瑩光綠頸圈，有晶片
。遺失地點：蕙荃體育館
。遺失日期： 1月27號，夜晚11-12 點
。最後看見地點: 荃灣救護站隔離個迴旋處
請大家多多幫忙🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
如有任何消息 請與我聯絡 萬分感激！
吳先生： 9512 8471 / 5600 6341

push

pish

推

help plz /_\

psuh

大聲叫東甩佢會有反應的，大家幫幫手睇下有冇green object 嘅dog dog 啦

點解係多啦A夢

Push!

Push

冬甩嘅爸爸

pushhh